INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　や行

## 柳原 (#58)

美佐子医院的医生，是田宫教授的下属。看起来有点柔弱。（译注：待校对）  

## 結城礼子 (#22)

JBS的人气美女主播。 她试图掩盖涉及一个大名鼎鼎的政治家的丑闻，以证明她的成功是来自于她的能力、而不是她的美貌。 起初，她对作为摄影师陪同她的獠很恼火（没错，即使这样被跟踪的不是礼子…^^;），但当她看着獠和香在一起时，她意识到他们是多么重要的工作搭档。  

## Yuki Grace (#51)

人气女特技演员及川優希的本名。 阿利那米亚王国的公主和下一任王位继承人。  
（[及川優希](./chpeople-a.md#yuki)）  

## 四谷政男 (#11)

片冈家的管家。 为了保护優子，他雇用了獠，獠与曾经救过優子的人长得一模一样。  
据说他年轻时长得像肖恩-康纳利？  

---------------

# 角色集　ら行  {#ra}

## 竜 (#13)

通常被称为「赌徒-吸血鬼」。 这个名字来自于他在切牌时能记住手中牌的全部顺序，并能随意切换顺序，这样他就能夺走对手的所有运气。 此外，据说他还能亲手处置比自己强壮的赌徒。 他用的是一把「Schmidt's bad grip」的枪。（译注：待校对）   

## 竜神沙也加 (#8, 9)

暴力団龙神会会长龙神信男的女儿。 面容可爱、任性的高中女生。 她讨厌她父亲的工作，离家后独自住在一个公寓里。 她与暴走族Blue Oyster发生争执，成为他们的目标。（译注：港版第2卷175页有提到暴走族Blue Oyster）  
起初，她并不喜欢来她单位做家教的獠，但她逐渐被他吸引，最终来到他的公寓帮助他工作。  

<font color=#004d99>
…最终她没有成为一个日常客串的角色。 你可以看到作者事后的试错。（译注：待校对）  
</font>

## 竜神信男 (#7, 8)

暴力団竜神会的主席、沙也加的父亲。  
他委托獠以1亿的价格保护乐生会的5名高管，但被憎恨黑社会的獠拒绝了，并发怒要杀獠。(#7)  
他委托獠以1亿酬金保护在暴走族中遇到麻烦的女儿沙也加，并计划如果可以的话让她结婚，但獠看穿了他的计划。(#8)  

## 罗丝玛丽・梦 (#39)

该模特被认为是商业广告背影美女。她的真实身份是獠的前搭档和杀手--血腥玛丽。（[玛丽](./chpeople-ma.md#mary)）  

[BACK](./chpeople-ma.md)  
[NEXT](./chwords-guns.md)  